23萬津貼 + 1萬派錢 + 加人工 + 257億撥款，警察或成最大贏家

港共就黎捧到班狗上天

【預算案】反送中警察狂OT 津貼大增9倍 飛行服務隊出動助執法次數倍增

【抗暴之戰】財會周五開會7.5小時 審議警隊加薪

警彈藥槍械裝備等開支逾 6 億 較 2014 年增 6 倍

又可以打人又可以賺錢既職業
係咪得香港有?

難聽d講句，警察定義士係condom，真係大家心照

班狗返工日日賺

有錢你介唔介意做condom

人均23萬，但絕大多數都係比左白衫？

比你出糧多5萬都開心啦

推

真係要你滅亡
必先令你瘋狂？

呢句同壞人有報應一樣
都係安慰自己

何必長他人志氣？

中三畢業做狗故事 激勵人心

認真 玩突擊或者做下文宣好啦
同班狗磨幾個鐘
咪益佢地又可以呃ot 錢
自己又增加被捕風險
義士安家費都無
佢地成最大贏家

TG :
FB :
IG :
WEB:

維穩軍費

never forget never forgive

無心，果然能賺錢

岩呀, 除左遊行集會之外

公務員都亦子之心，不為金錢，只為巿民服務！！！

假的假的，呢d都係假的

有命先算啦
天罰！

赤子之心

可以打人殺人，仲有咁多錢袋。

雇傭軍 軍費！！！！

咁難聽既說話, 唔可以係連登講嫁

屌

而家既香港佢地的確係贏家
不過佢地只係支那既棋子
我地要既係後面個boss 冧
第時係點無人知

可能係幾十年後 支那政權太穩

而家罰佢定罰我呀？

賺夠退休仲可以移民

強姦時間都計緊OT

有宿舍，仔女又有讀書福利，政府睇醫生又免費。

如果用學歷計，醫護應該多佢好多資源，實際係醫護相差幾多

唔團結嘅下場

其實都係

仔女又可以蝦蝦霸霸, 特權階級萬歲

黑警神憎鬼厭 過街老鼠
呢d錢充滿香港人鮮血

DKLM! 黑警死全家

真正人血饅頭

總警督察以上先無

個個都多，比得最多應該係警長個堆
佢地原本五萬幾四萬幾，O最多T又係佢地
變十萬元一個月

仲有退稅，前線黑警個人工位係食到最應，大概啱啱食盡兩皮退稅

我仲以為三柴都已經冇補水

如果散仔平均得4-5 萬， 咁班高層應該起碼40-50萬起跳

最多二十幾萬囉，總督察以上無，定唔知總警司。新聞有報過。